有冇人覺得獨生仔女真心屈

屌 做咩都唔洗分一半 我呢？ 仆街呀哥唉 又未結婚 又唔搬出去住 又搶電腦玩 就連部ps4都比佢搶撚左佢

唉屌

咁係你冇撚用姐

你幾歲？

You must be very poor

覺
異性差得少重慘

真 應該公屋

自己房都無

Same here,由細到大啊哥都唔會比部遊戲機你玩，只可以睇住佢玩

Lalala 獨生仔女真係正 獨生仔女正係爽

第時養兩老冇人分擔喎